[我皇千秋萬世]NBA賽季討論區(17)

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft lm

NBA Full Game Replay lm

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀 lm
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

(唔錯)
其他NBA 討論區lm
Reddit:

Hupu((虎撲)):

開post用Link:

手多多開左個

待仔今年應該r到份大約

Lillard

冇啦okc

臨尾比人打個16-0

真係好on9

Cj咁撚樣傳

仲有機喎

邊條link可以睇inside the NBA

okc真係

追番

16-0

岩啦
證明有能力贏ok架啦 最緊要個pick爭前兩三位
要落西岸尾3唔難

in and out

Mo lu

Wb 第4節柒到

Blazer backcourt vs GSW black court 邊個勁

Westbrook咪撚再鳩射得唔得

Raptors back court

76

唔好怪佢
佢想落返第8打勇

第7 ok了

我係灰熊 勇真係跌落第二
老死keep第七

仲有四場

睇住黎食
跌落8又得,keep第7又得

追撚住打 一定好過打刺打箭
無kd 仲要比之前差

跌落8難過上第4

okc上6同harden打都好睇

最好上第4/5

如果4/5灰熊打爵士點算

有得打嘅

無人睇囉

咁少all star 不了

Westbrook:靠你啦馬刺 拉durant落黎 我地新仇舊恨一筆清

全世界都想睇勇士仆街

無kd 成個陣廢過15

Shaqtin' A Fool: Episode 18
Mar 3, 2017 3:06 AM ET

緊係啦 今年班bench都用好多新仔 今日果場睇到mccaw有潛力 打得唔錯

唔放走哂d bench點簽kd過黎

續barnes咪一樣要放

對shaq 同tnt 好反感依家
屌之前mcgee 單嘢唔講 今日出個shaqin the fool 特登放shaq done it first 入去做乜？博乜？
屌你shaq 戇鳩啫 成個電視同佢一齊鳩

班bench 起哂價喇打到
barbosa. ezeil. mo bucket唔知點解唔留 連rush 都有4m

雪碧啲pick and pop真係J死我

Ezeil 點留

又貴又傷

我話mo 唔知點解底薪入lac
ezeil 就算 7m 唔洗買佢喇
今年都唔知打左幾多場

好似零場

rip city 真係
我個brandon roy 啊

明明rip city 有眼光 就係打唔起 wallace, 藍道夫 到roy, rudy fernedez, steve blake, oden

由冇pick MJ開始
注定冇運行

洗撚

係咪又要解釋

留名

warriors 上年已經想續barnes 過千萬一年 好似千七萬 佢唔簽
之後po 佢繼續打唔出水準 wide open 唔入 仲要開2500萬一年？有錯請指出
kd 先貴2百萬
加上bench 打起哂 根本冇錢留

條撚屌要頂薪

佢如果打返14年打spurs 個水準留又點話？
屌你潛水潛兩年

竟然係錢上面挑戰時間布
留名睇解釋

唔知佢做乜
我本身覆另一條友話 續barnes唔洗放本身任何人 (kd唔黎)
佢就派粒膠跟住講一大輪其他野, 鬼唔知簽kd+放bench好過原陣咩

冇記錯既Barnes 有bird，最少可以唔洗換走bogut黎簽佢，簽左KD可以留埋Barnes 添

有病睇醫生

咁快就詞窮
渣ga

應該睇錯人姐，冷靜

唉屌 百屌不成材 留佢把撚
好明顯佢係mark jackson 底下仲有啲人
屌去到kerr 到屌你空位又唔入 俾你單打又打又成pat 屎咁

哂口水同個戇鳩講都 認真討論嘛

ty 已block

會唔會太廢
講一大輪離哂題之後一句都駁唔到

所以我都懶得同你解釋你果段野都係錯漏百出

自己睇下打左咩先

鬼唔知簽kd+放bench好過原陣咩

唔得閒做老師教你重組句子

show blocked user睇我講咩, 之後unblock禾, 回完又block返 唔辛苦咩?

同我反駁另一條友講既野有咩關係, 清有讀寫障礙?

唔辛苦 反正我瞓唔著大把時間

布狗

屌收咗皮喇？
定我block 左睇唔到

幫手睇睇佢大字果段up乜 ok?

咪on9 啦

貢都睇唔到?
你眼耳口鼻仲有冇邊part正常

喂！
真係冇架
信唔信我告你歧視殘疾人士

時間布"洗撚"
係回應緊"續barnes都要放班bench"
咁F22CS2K就"係咪要解釋"

咁F22CS2K 請解釋

我理解有冇錯

看不懂

#73 呀ching

勇同騎邊隊拎唔到冠都有排笑

唔該
眼真係有問題
布哥呢

盲撐公牛

咪等緊你講, 做乜柒姐

有 你點知

F22CS2K
我想知如果當初勇士唔要KD而續barnes
係咪都係一定要放晒d bench

點解唔洗呢？
rush 都開4m
ezeil 7m
barbosa 6m 好似
mo 唔記得
加埋本身bogut 張約10m
15 年拎完冠開過15~18m 俾barnes 佢唔要 佢要等16年nba 上調完cap 可以拎大contract
但你簽完96m/4年嘅佢+留bench
冇位再開簽curry

難聽啲講句
bogut 有邊年唔傷
上年咁傷完 仲有價就放 難得有人接

Ching咁熱氣
布仔請你忍juice好唔好？

你上面講既價位全部都續到, max完barnes都得
仲可以貴少少簽zaza, 用同樣價位簽david west, mcgee etc
下年再max curry都得

不過代價係要比稅

打和

有聲

無記錯上年ezeli同barnes都係rfa?
係為左清位簽kd先renounce cap hold變ufa?
求布仔指點

yes, 要renounce哂呢2條友既qualifying offer, 再trade埋bogut先夠位簽kd

warriors 老闆點會咁做
依幾年仲要起新場邊有錢

而家咪還你地心願...

比返BARNES你

Charles Barkley：「沒有KD的勇士，打不進總決賽」

在最近的三場比賽上，Curry共投了31個三分球，但只命中了4球，命中率只得13%。這是他生涯中三分表現最差的連續三場比賽。

食咗屎

真心，我今次buy佢
個bench廢過上年好多

班bench真係

加埋浪花兄弟手感冰冷

雖然Bucks的陣中是由Giannis Antetokounmpo主導一切，更在得分、籃板、助攻、抄截、阻攻等項目領先全隊，但這麼全能的他還是有些事情是他的弱點，其中一個就是三分球。Khris Middleton，正好就是三分球專家，他也因此將成為Bucks隊的季後賽希望。

事實

為左簽kd返黎 冇計啦

幾時先睇到字母哥+Jabari+middleton一齊打

佢燈黎架😂

講一講湧今年champ硬

算數啦
我期望brogdon進步
同炒kidd好過

沒有kd勇士什麼都不是

打到成pat 屎咁都叫max contract 喎

事後孔明咁睇返
宜家Barnes喺牛仔練返熟個人得分能力 平均都有廿分一場 跟本當佢底角3分射手係無咁適合
以佢宜家表現+仲後生 96m/4我覺得唔算係毒藥合約丫
只係gsw見到kd肯黎緊係要簽咁解

咁KD點都高班過Barnes

我牛仔fans覺得Barnes普普通通啦 如果有進步就好

安慰d咁諗
簽到Barnes, 執到Seth, 又換到Noel
其實為後Dirk時代既小牛鋪緊路
不過今年真係好失望

屌有得揀一定係kd 仲洗諗

比你係小牛

賭撚定班尼斯

唔洗諗狗衝啦

bucks今年連po都可能入唔到wor

執到seth真係 衰就衰在肥仔份毒約

邊個肥仔？

Dwill?
Waive 左都計入cap到
但幾百萬話鳩知啦

係Wesley Matthews呢件垃圾

係咪冇人睇波

唔要佢小牛又可以簽咩巨星呀 cp3. Anthony?

有

不過唔係籃球啫

🐲努力狗衝啦

D will今日打得好左，專心助攻

我建議勇士改打防守 每場七十分樓下鬥手感冷

之前高登唔會咁，成日推到完場

kd 傷幾耐？

POR仔場場foul trouble

最快playoff 前
一個月 觀察

冇人睇76人
Okafor同Anderson打得幾好

打我瘤打得好係正常

Jarret Jack has a torn meniscus, out 4-6 weeks

垃圾

我皇想要嘅playmaker，9分鐘6助攻

我皇

鹿仔屌打大飛

melo有火

Melo 同Anderson

啱啱先讚完Anderson

字母哥中間頓Monroe屌打

想問如果上年bird左hb
summer curry有無得bird

IT：我之前一直想為湖人打球

如果好唔返 入唔到final 就好笑

Playmaker今日打得唔錯

佢好唔番預左俾okc吊打都得

船又被人炒 防守

猗倒水

發生咩事

多人13個foul

紐同76又close game

THJ career highhhhhhhhhhhhh

好想睇wb 出返口氣

一樣level

唔緊要既.己經督定左入到

只係第幾位同埋有無主場之利啫

就好似葉劉爭取入閘一樣

係奇蹟...........

西書入到PLAYOFF 屌打我勇

Saric又炒罰球

Melo會唔會又絕殺

hawks

騎士點？

球證係咪好憎紐約人

咁都判76波

melo

In and out

波叔救全家

幫手tank

清楚d
一隊冇noah 一隊冇embiid
一隊buff 左一隊debuff

最少4week
agger 成班垃圾

垃圾紐

Embiid上到
佢同saric吊打瘤弱人個播

冇人睇okc?

放假反而咁少人睇

正常 未起身

騎士破左單場最多3分？

Regular season 紀錄

有睇但冇講野

季後賽好似都係騎，對鷹隊

河仔
對面既天神

非戰之罪

全世界都針對肥仔

Melo無意擺爛：我想念季後賽了，真的很想念。

又輕鬆吊打飛鷹

狗猴又陀衰家

返家鄉打波續罪喎....

nyk次次都輸close game

最憎D球隊鳩射3分

Kobe:打死我都唔傳 射到入為止

手感仔就算連炒1000球，命中都係高過Kobe

做人既中指.

Noel打正選幾好J

潮人Jim buss一日唔除
一日都係垃圾
玩到迫宮
迫佢細妹走

你今日打成咁

okc

攻不銳守不穩

唉 今日手感唔好

Kanter竟然連續2球good d

世界變啦

睇緊廣東台

我湖鬥波士頓

今日無得去公園玩

留係屋企齊齊睇波

阿仔玩湯馬士火車頭

老婆要返工, OT , 抵死

holiday終於打返正常d

表弟今日唔錯

有表弟既鵝有冇機贏返一場

真？
Keep到嘅話季後就可以再上多D時間，對位KD就正喇
利申：今場無睇

暫時仲有機

輸下輸下輸到14分
一作客就全隊食晒屎

起碼二點先返

食埋飯

可以安心睇我湖

天坐我也

等睇表弟又食T

佢唔食你先驚

wb成個第4節都係鳩射3分

又輸一場

明星賽後遺症

Westbrook真係好撚on9

今季全季都係咁打
又唔知自己3分垃圾

單打第四節

今日LA守AD又守得幾好

Oladipo幾時復出

Wb生性打好呢一分鐘

琴日打拓已經係咁

可以轉台睇第二場

okc係咁玩架啦 入就神唔入就腦殘

就算入都係腦殘

明明呢兩場嬴左就上到第6

表弟就黎20 20

AD同表弟2個真係好撚勁

燒鵝有外線先有得打下

Wb keep住咁打 第7都不保

第一大前+第一中鋒

好彩同第八都差幾遠 不過第七要打馬刺

可能wb想同kd打

猢

ball dont lie

Wa 表弟明俾球證針對

AD㩒住表弟唔比佢發脾氣

對馬刺偷到一場都當贏

你輸到都要金塊贏波先得

嘈多兩嘈又T就輸得

On9 wb 又air ball

呢球好on9

kawhi好似好耐冇入過波

Abrines快d打起

Oladipo快啲出返啦

馬刺Q4 d手感差到

好大聲what

what?!

Gasol守既波真係

Parker呢排都好似冇咩手感

Oladipo打第六人好似平均啲

而家睇係正選冇火力多d

假期逞強

幾時先出翻黎

Holiday好波

一早咁打之前就已經贏左啦

係 roberson sabonis長期入唔到波

何年希！

刺炒少兩球罰球都贏左啦

kawhi呢下steal

屈手長

可愛

即刻TO

老表心諗我想贏波呀

有老表岀場未贏過

有機

Last play成隊都咁冷靜

gasoft

Pau

竟然炒左

AD 個板搶得靚到

等睇ad絕殺

68% FT
炒係正常

OT la

AD嬲嬲豬

嚇死

假期好撚貪功

Air ball

屌比Ad射啦

所羅門山 34分鐘拎得3分

屌假期

Cousins 同ad 一個roll緊 一個出面等波射
Holiday 自己走去射

幾啖屎一啖砂糖

好撚緊張

真係好得意

Mills for threeeeeee

Kawhi steal

比Cousins贏返場啦

表弟呢兩球

老表柒夠未

致命to

Gasoft

又Mills
玩撚完

Mills for three again

Patty

可愛傳球視野進步咗好多

老表個樣成日都好委屈，好似想喊咁

Kawhi傳得好撚型

其實danny green究竟有咩用 3分又廢

射手green

屎綠mode on
得返防守

D

咪用嚟守毒撚

po 3分會番黎

屌你 炒左球波 波波望住佢 個樣淆到

Ad Offensive foul

AD無雞 想贏都難啦

3分廢左武功咁

屌你moving pick

Mills manu上身都冇計

Lma又派

戲子

屌你好撚緊限

跟得manu太多

會唔會又假期鳩射

LMA入一粒 好過上次炒哂既

係

中呀

一到緊張關頭就瀨哂屎

holiday

咁都up中O

馬刺D罰球命中率有料到

神預言

正式宣布鵝既毒瘤係假期

Kawhi:屌你地 又係我有打卡番工

lead 3 分15 sec拎2分係咩玩法？

當隊波有兩個all stat

今場打馬刺算係咁

兩次都搵 No.3 player 做 last play
乜料

老表心諗仲信你班仆街自己黎算

當我無講過

表弟框都唔中

得AD 信得過

射嘜撚野兩分 寧願俾ad尻射好過啦

今日47分鐘hoilday都ok既

冇既 依家d play全部都係為ad set
表弟都唔夠時間夾同練play
off-season 努力

另一邊 黃綠大戰
潮人就追到

無乜點用雙塔

Quick 2唔係問題
問題係點解唔係俾AD同表弟
兩個又唔係唔識射罰球

Gentry真係

呢個陣應該得pop舞得掂
個面殘到咁

公平啲講係要時間
由內線一個重心變兩個
啲 play set 唔係話變就變到

塘鵝好似想簽占me fredette（唔識串）
點睇
我覺得佢射波幾好j
但防守同組織麻麻
短人sg

但如果幾下final play 都只係比holiday單打既話
我會覺得係策略上有d 失色
只少skill set 上ad會比剷入既holiday多變化
Bunmp hook shot jump shoot whatever

廢過me

睇好Jaylen brown 係 Boston 既發展

佢呢type係幾穩陣
衰極做stopper都好洗好用

佢依種基本上唔會廢得去邊。

下屆有隻josh jackson唔錯

點解ingram可以咁廢

最尾幾個play 係on9 但係起碼假期係外面得到分先

佢身體質素未ready , 同埋後生，佢年齡細過josh jackson

我地講緊個type係身體質素勁既球員，通常廢極都練得到防守做ace stopper

射下3分
3d好值錢依家

我感覺jaylen brown都係上限 3d球員

Jeanie buss入咗紙申請臨時禁制令，唔比Jim開board meet

依家都討論緊刺會唔會追過勇士做西岸一哥
我覺得機會都幾大 不過波波都唔志在依d野

馬刺 strength of schedule 0.536
手感勇 strength of schedule 0.504

咁當然剩低有2場head to head

不過如果其餘6隊排名不變
對第八既金塊 比起雷霆
馬刺會易打d

又嚟波波唔比呀

第一輪打金塊再避埋箭，實博上第一啦

波爺點會唔志在
而家有機佢幾大上呀

我唔敢肯定
起碼下限唔會太低

有全盛tony allen level已經對bos好大幫助

論防守能力，ta真係好難搵到
不過相信brown進攻可塑性點都好得多

曾幾何時ff過jaylen會成為下一個pp 但暫時可能性真係唔高，技術仲係太粗糙

防守唔洗TA咁勁，進攻勁返啲仲好，唔係會俾Bogut守

big sauce好正

入左nba後幾乎未見過咁濟

jaylen brown身高矮左d，得6'5左右

我唔覺佢會做到第2個pp

最驚係依d短人走去練low post

湖人個dlo就衰左
根本無體型優勢係要自己走埋去低位柒

好短咩 kobe得6′6 low post都好屈

唔多覺jaylen好短，官方寫6'7, 同pp一樣
身體質素係有，不過技術的確係有待磨練

好順暢

Daj俾oneal讚

Chuck dont know that

手感勇打馬刺，勇9成輸硬
依家勇個陣，76人都可能炒佢地
三分無、防守無、籃板無

如果兩場head to head馬刺贏哂嘅
勇都幾危
當然馬刺都唔好得去邊
呢兩場lma都冇打卡番工咁

我覺得oneal份人係好忌才
所以佢會讚DAJ，但唔點讚其他更有才華嘅內線

利申:純FF

幾場論
遠視唔分析
例如遠視分析 Doug McDermott 將來射到KK咁勁

短視黎講好定壞?
暫時黎講比想像中好
Valentine
Portis
Mirotic
幾場咁岩唔同人又打起或平穩

DAJ無其他人吹咁大呀嘛, 而成績又有眼睇
ONEAL都退左啦忌乜9

oneal公開話表弟係聯盟第一中峰
咁算唔算讚

有冇巴打知道邊度仲有Lillard 2黑紅色籃球鞋買 (非二手)

無論網上定街搵極都搵唔到
明明對鞋舊年先出都咁快冇曬

附送先穩定睇波link (HD, 手機都睇到)

屯門adidas見過

佢有讚過老表?
咁我收返皮先，純粹印象流鳩嗡

vcity 上星期見到

抵玩抵著既鞋一定搶手啲

記得買細半個碼

球迷一定係想睇full team 對決
就好似10年 bos vs lal
唔full team 你kobw 贏我都仲係心有不甘

各有各好

雷簽左隻後生小前鋒 仲要係射得 fit 哂西書

公牛走左Gibson 比位後生內線上 人人有機會

奧尼爾只係想多啲人理佢自己講野 想做明星啫

你唔知佢既丘默感咩 黑人來講佢算幾玩得

麥基又真係比佢玩左幾年啦
奧尼爾其實想唔想人地成材架

搵日落場教下波

點低位轉身入樽啦

當年巴克利六呎四係低位打到識飛添呀

佢老豆大buss應該一早同佢脫離父子關係啦

生埋件咁既垃圾

我皇,uncle drew今日休戰

打熱火又休息

洗唔洗呀我皇.

WADE 同你既前母會

同佢有親咩?
定養生籃球?

我想講佢真係有教過表弟

上年年頭想買d rose6著都冇晒貨
最後買左luxbron

Festus Ezeli C POR will undergo left knee surgery and is officially OUT FOR THE SEASON

拓柒水魚之作

練eukic啦你

廢事大大力咁打

騎出晒後備

練兵

後備都好撚勁

分分鐘有機會贏

幾時有bogut睇

真心覺得佢地未必夾得切

吾皇捉緊一盤好大既棋

當俄佬咁用

Hawks咁勁既

輸到仆街

即係垃圾時間先出？

騎士輪休一日

我皇唔夠膽面對舊隊

我騎有三套陣容
三軍都打撚死你

今日馬刺會唔會輸埋狼仔

睇個勢會
尋晚兩點先番主場
成班to又射唔入
又得kawhi一個有打卡番工

冇我皇同uncle drew既騎=垃圾

全部後備都正選質素來架
點會係垃圾

輸成30分 一無james 就

成班未發力咋

其實騎個陣都幾廢 冇一把刀利

打黎打去都係射3分 顏色地冇人打

想快啲收工姐

宜家都垃圾時間緊

班後備係咪未夾到

攻唔到個個都

2分都射唔到

正常
Cavs 啲 play 係圍住 LBJ/ Irving/ Love 黎 set
3個唔係度自然唔會挾到

今日係輸板輸晒 唔明tt 點樣頂薪

perkins

睇黎又唔會
狼領先14分,又似劇本...

又黎三節狼？

Shabazz 守 Leonard 真係好有喜感
好彩有 Tyrus Jones 嘅 help defense 至幫到少少

Kawhi唔係咁攰嘅都守唔住

佢攰咗 Shabazz 都明顯守唔住

Towns 打 Gasol 又係另一個 mismatch

lesports播親免費波好似都唔會有close game

1x分已經算近
成日大炒波

金塊主場又輸

垃圾刺算把啦

lesports播波大炒是常識吧

btw追到11

去澳門買波前望一望個節目表先

佢地後備好撚強橫架

屎綠

jokic打哂

佢再成長落去真係好癡線

技術好到

我bb

順手再問吓，邊到買jokic波衫抵

plumlee下季應該都有人比大約

瘦猛猛著jokic會點

買件兒童size咪得

收藏咋點敢著出街
有t恤另計

泵lee

又要睇kawhi一個救全家

木狼

molamola

Kawhi:好攰呀

murray靚波

超高拋物線
有啲運

Plumlee係全面弱化版嘅jokic

用住先啦
邊有咁多jokic

但佢都慘
過到黎變bench 上陣時間少6分鐘

j死人

kawhi呢球

狼仔

下下要佢一命救全家
生性啦馬刺

拍埋jokic到爭太遠

Jokic bb同莫莉好好J

點解

今日兩個Murray 都幾fit

kawhi朋友隊

對溜馬個場係 對鵝係 今場又係

可愛and fd

la 想點

想佢攞mvp

反上第一有好大機會

想佢健健康打

無機會，無人會記得刺

屌追到4分又拉番開11
molamola

今年基石大機會D

所以只限馬刺可以反上第一呢個情況

比walker big3 射死左

wiggins

Nelson 真係睇到嘔血

mudiay依家打都無得打

呢條垃圾

Nelson Mudiay都係垃圾

今日kawhi完美示範何謂一命救全家

狼仔好多球射唔出

佢進攻越嚟越似球王

Wiggins 一fake 就比人過左

岩岩以為mills會掛住望popo唔知開左波

球王進攻第一章：唔可以相信你嘅隊友

佢真係每年都睇住佢進步

球王第一步：唔可以傳波

kawhi d起手

熊咪撚hack啦屌

球王防守哲學：場上所有人都係你嘅敵人

球王上身係咁

又miss FT

如果佢有球王嘅進攻+大帝嘅視野

Hack lma

d隊友咁，自己射晒佢啦

咁快冇晒timeout

岩岩睇左陣熊仔 有冇人知parsons呢單騙案去到幾時先完? 呢條友而家真係可以3分空曬都唔入 唔係熊仔fans都有d睇唔過眼

AIR...

又入

Ot完會攰

馬刺唔入都可以ot
幾大就幾大
最緊要去到最後一秒

又OT會唔會學manu發脾氣

好緊湊

一啖砂糖一啖屎

球王：1vs9

Kawhi:屌 打完未呀

絕殺未

Kawhi 一入波馬刺bench就跟住佢做入波動作😂

kawhi

OT

可愛夠鐘都未起手

響哂鐘都唔射

anderson同ariza炒到咁
全隊命中率都仲ok高

佢好似真係好攰

又OT

屌你真係最後一秒都唔射

因為佢啲入波動作係其他人嘅角度係好扭曲同癡線

Double team唔入俾人剩時間
不如ot算

攰死

尋日先喺no ot救全家點會唔攰

連3場一命救全家

kawai射唔出

尋日打完ot對雙塔點會唔攰

要追第一又無得射波

早d出手同攰唔攰冇關喎

Kawhi個樣完全係受pop迫害 唔想打

Gasol

家嫂

新三分射手

今日又要攻又要守wiggins,鐵人都死

2邊鬥入

好正

Lenoard入完係咪講this is my house
但好似冷場

佢講完冇人知架

完全無激情

kawhi

leonard啲數據 靚steal

Dunk唔入

同琴日一樣既

今場分又要佢攞 波又要佢偷

Mvp

真mvp

勁到

Lawhi 好撚勁

場場都係咁架啦

馬刺反到湧上第一嘅
Kawhi真係唔攞mvp都唔得

馬刺成隊波最多表情會係邊個？

都已經係d lee

波又佢傳 入到playoffs 真係唔知點頂

毛巾仔都多啦

因為唔係親生仔

打到我皇咁
重要冇團組

6steal 1foul

rubio

癡撚線

lma入單1丁1就傳啦屌

rubio triple double

其實今日打得幾好

Kawhi個撚個都Mark

好努力啦又三分 點撚知有offensive

係kawhi太癡線

green

game over

佢分身都唔掂
個場得屎線係有d

波波塊面黑撚到

吐氣揚眉

Kawaii抖一日好喇，後日要打箭

綠仔

心諗：咪撚阻住哂啦

Kawhi:屌 終於收工
Pop:下場打箭 基石靠你啦
Kawhi: 屌

其實馬剌簽Joel Anthony 有咩作用？

防守

點解kawhi唔洗留底做訪問

佢同你講多3句都好野
Ot完番去訓算啦

連續2日開OT仲同你做訪問？

返去抖下好過

今場我都有留意一陣

Btw, 頂薪已攞理撚得你

記者都廢事問佢

Kawhi:好撚攰呀師父

Kawhi今日個stat真係癡撚線
34分 10板 5助 6偷

佢career high得7助攻

佢而家都唔使助
當然開發到嘅
真係有機會癡線過我皇

曲線引証班後備廢

但日輸冠fans又有野護了

你係對邊隊講?

冇我喺場果陣隊波可唔可以生性啲

我騎

皇輸 輸隊友
皇贏皇carry

前排你傷左 隊波都有連勝既

ot個球上籃唔夠力

後備勁到咁都話廢

我今日最尾果節咁高效都贏唔到波

失成130分都幾難贏

開頭好似仲有三分幾鐘果陣我連入左兩球三分同兩球罰球追淨九分差

贏唔到咪廢囉

其實呢個陣都唔知應該靠邊個得分

錡

火箭可以走到幾遠

記得John Wall之前說過今年會帶領巫師打進東冠,相信以目前的陣容跟Scott Brooks的執教能力,絕非空談,又甚至能再往上一步也不會有人質疑他的說法

可愛依家開始獨食

佢唔獨靠其他人死左啦

師父高比: 三夾以內皆是空檔，四夾沒空位傳要自己上，五夾必有犯規更要上

終於有巨星風範

當正選黎用緊係廢啦
當後備黎睇真係豪華級

D後備有幾個係冇人要 又俾人嫌老
黎到猗打番起少少 就話人係豪華級好撚酸

咪就係 得罪講句騎士除吾皇全部都係垃圾

上年我以為佢應該見頂
點知見佢由季初去到宜家，單打動作愈嚟愈順，傳波視野愈嚟愈好

波波：不想給Leonard太多稱贊

「我不想給他太多的稱贊，」馬刺主帥波波說，「我們是付了他錢讓他來做這些的。」

波波

Ricky Rubio recorded a triple-double (11 points, 13 rebounds and 10 assists), the 79th in the NBA this season, breaking record of 78 set in 1988-89.

識三雙一定等破紀錄先三雙

Derrick Williams 又係熱火唔要先既 d will bogut又係小牛唔要 jr又係new york唔要 跟本好多都係有少少名氣但人地唔要先 然後到騎打番起

全部都係垃圾

一個13+6嘅starter做後備都叫垃圾

係new york個時真係nyk佢地唔要喎

13+ 6 咪即係普通role player 級數
得罪講句弱隊都唔要
去到騎打返好少少就即刻話佢地變星

仲要少說話多做事既性格真係岩哂馬刺

好彩有tp同lma做隊長
唔係啲細都唔知點同佢溝通
有green定mills同佢出街事件

果陣時嘅三方交易係NYK嘅管理層主動要求要接收埋Jr先得

佢幫spurs拍廣告果陣好正常
仲識笑

又要講一次
想當年唔知mills定green同佢出街
佢成程只係講左兩句野
邊兩句自己諗

如果有潛力
13+6會俾馬刺執番去用架

弱隊都唔要又未至於既

佢係紀律問題，好似爛屎同以前船長咁

hi bye

今季打到咁已經喜出望外 收貨啦

人地唔要原來就等如垃圾
咁表弟應該都係垃圾

表弟既某方面的確垃圾都不如
可以話係負資產

如果有人鎮得住佢,表弟好好架

Ad暫時睇好似可以鎮得住佢

同時係場上就係
一陣AD坐低左就

同一間大學出黎，又夾過世錦賽，可能有d交情同埋俾面兩個都係allstar，係驚戰績無改善既話呢個炸彈會爆

猗狗永遠都係踩低占蝗啲隊友先
明明係我蝗挑選嘅playmaker，你地竟然話係垃圾

戰績冇改善既話表弟應該會走

猗除左我皇 在座所有人 都係垃圾

我皇上年lead住KI love 呢d2打6奪冠

波波終於比啦

波波俾啦

歐陽波比

仲記得14輸finals
wayne bosh 當堂變左角色球員
占粉好野

we need a back up playmaker

又未去到角色球員咁差嘅

退化+工兵姐

工兵都唔叫角色?

dwill堂堂n次all star。又係京奧成員
講到好似垃圾咁

事實2014總決賽佢的確打得差⋯
第一場James一抽筋就比人一波流收左皮⋯
不過成個總決賽熱火都比馬刺D傳波玩撚死

有冇廢ching會睇湧狗屌打

PG一打五緊？ 12分攞左10分

垃圾鷹隊咁樣一分鐘輸個7:0

係咁咇

要不是我皇

Nyk加油

今日啲比賽咁撚早

美國星期日都常都係打早波

因為計返時間 東岸個堆早波係美國時間既下午
追西岸波既話問題無咁大

唔洗訓

聽日又要睇kawhi守基石
呢排佢都唔撚使抖

波波：掃完金塊有排你抖

歐洲佬呢排啲三分

線軍個哨有啲黑啵

Sun

it

it 做乜9

個年刺真係痴線 加上復仇心態
但唔知咩原因永遠冠軍翌年都唔掂
真心想知2013如果贏左2014會點

我覺得整體13勁過14，不過熱火回晒塘先覺得14勁啲

睇佢尋日打狼 手都軟撚埋
LA前日力頂雙塔 今場打番氣勢出黎
照住咁打就岩嫁啦 佢心態>技術

狄13勁到仆街，奇蹟反勝喎

冇ray gun死左啦

是但無一個都死咗

我講刺
冠軍翌年永遠唔掂

Danny green 頭4場痴左 最後3場死哂火

但個ball movement 一定2014勁
當然2013無主場優勢好關鍵

13年唔係manu臨尾食屎表現應該贏左
14年又俾佢報到仇

沙嗲仔有改善喎
湧士係時候趁無KD打返起兩個射手啦

比NYK打得入105分+對面D命中率+KP搶左15板
唔知依家既勇對上箭會點死

無啦啦又出得唔夠10分鐘my boy

一早收起佢贏左啦
game 6 10個to

zaza出返黎

留力打po算啦
無kd條仆街仔情願唔對okc

講真勇士馬刺而家輸一場都出事
一個會俾人搶左個第一
一個會從此搶唔到第一

刺輸一場未必wor
勇應該會輸唔少

睇過勇既賽程 之後都幾難打

馬刺聽日好大機會輸如果kawhi以外嘅隊友唔生性嘅
Kawhi打完呢兩場好明顯overload

Bodan轉左巫師幾場都打到識飛
網隊

刺贏晒兩場head-to-head就追平

唔單止咁
會因為對賽成績佔優而衝上第一

role player料，當佢得分主力就死得

千其唔好為追第一整傷D人 健健康康最重要

講咁易 睇下刺呢幾場打弱隊都咁辛苦
次次都kawhi一命救全家
對住勇偷到一場當贏啦

搶到西岸第一=playoff所有主場優勢
波波老西都搶
Btw 刺今年作客打得好過主場

不過講真我估pop聽日會玩野
Kawhi輪休屌番醒其他人先

罰錢

打箭唔會啦

Pop嘅野
球員休息優先係慣例
以前打我皇熱火出2陣添

又罰錢

大把錢

點解佢休就罰,我皇休就唔駛罰

SUNS三連勝
CHRISS
ALAN WILLIAMS
LEN

「輪休球員不得以損害聯盟利益為代價」，這是一條由NBA官方於2010年4月審議通過的規定，而馬刺隊嚴重影響到聯盟實質的運作，甚至影響到球迷觀賽的權益，因此祭出25萬美金(約730萬台幣)的罰款作為警告。

原文網址: NBA／馬刺「GDP輪休」惹爭議 遭聯盟罰款730萬！ | ET運動雲 | ETtoday東森新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

咁平

告啤

但又唔見nba罰尋日嘅猗

你知唔知第三節輸緊十幾廿分
絕大部分分係LBJ追返黎
如果唔係一早垃圾時間

今日場場都咁刺激

十中八 簽佢返黎做第六人好撚岩

如果唔係點會叫巨星呀

講緊佢關鍵時刻炒粉

唔係話嗰場全國直播咩

a
唔係manu一早垃圾時間

game 7又q4無力

個次好似係全國直播
唔知騎係咪都係

因為佢攻強守弱

Game 7最後係可愛面前射入關鍵球wo。
Game6 Ray入波之前佢都入左球3分先
（不過都係之後個球炒左先有Ray個球 ）

網隊要pick
巫師要bench搶分
各取所需
佢本身係網都偶有佳作巫師先睇中佢

Ulis

boston今場咁樣俾人反CUP可以入SHAQTIN A FOOL

SUNS由被絕殺隊變做絕殺隊

垃圾okc又唔防守

火箭 格食格

陶大陽巴打

吾皇要比人罰架咩

細咖哩攞MIP啦

我地牛仔都炒到okc
唔tank是正確

Okc呢3場打到成pat屎咁

而家隊隊輪休架啦

Okc搞咩9

Harden穩袋mvp了

okc呢3場做乜9

Okc

上呀dirk

今日幾場波都好緊湊
正

唔係猢人都贏唔到下話

我屌好想佢繼續坦但係咁樣絕殺左又好撚爽

wb個場均3雙愈來愈抆水
而家63場633助

朋友隊完全無諗過set play整miss match俾隻塔打

唔知勇B2B贏唔贏琴鷹呢

今場成隊3分 9%

唔贏就gg啦

要睇curry 湯神三分手感

台妹>>>>>>>>>>>>大腸啦

表弟終於開齋

Gentry用雙衛就叻
雙塔呢個聯盟應該得番pop 鷹隊教練 van gan di識用

咁好難怪佢
佢在場一係打火箭 一係打馬刺
輸少當贏

贏波了

4分

冇怪過表弟
尋日仲係2K用NOP黑7拎champ

1分

所羅門山miss咗幾多球wide open?

有驚無險

假期算係咁

唔入既話仲唔屌佢咩

可能已經比人屌完黎

今日好波呀你

走線打手感勇

wb keep 場均3雙既話
個MVP都名義上仲有得爭下
keep唔到就係咁先

宜家感覺求其一隊都打得柒佢地咁

點都好過打刺

可能爛網都打唔贏

庫班表示MVP的爭奪目前在Harden和LBJ之間展開，兩人機會對等。當被問及WB是否在此名單當中時，庫班回答道：「他不在。」

Okc咁樣輸緊係喇

其實今場開頭curry都係打得on99咁
罰球都連炒
佢冇態果樣好易睇
d表情完全冇信心
唔知做乜

唔通西書又要轉會?

人矮比人封.

有冇人同我一樣j jokic

無kd無信心

今日第四節之王又成功改變賽果

Kawhi而家先開始同你爭mvp
真係好癡線今年

暫時覺得基石最大機會

好想kawaii攞

Dirk依家career幾多分？

29980，差20分

唔會啦掛 佢自己先屌完kd轉會 如果連自己都轉埋會咪等打自己面

騎士經理：沒花首輪簽就換到了Shumpert是因願要JR

其實分分鐘爆冷 LBJ 再攞
佢唔會有好多首名票
但二三名票應該好多

岩岩先簽完延長約點轉呀
你話okc trade佢就話姐

打多兩場3萬

我寧願LBJ攞，Harden太多turnover

聯盟第一

唔止聯盟第一，係破單季紀錄(自己)同單季場均紀錄，仲要係大拋離好似舊年curry破三分波嗰隻

基石 一定係基石

playmake多咁多
計ast/to既話其實同curry上年差唔多

暫時火箭戰續好過猗
加上火箭個陣比猗弱唔少，單巨頭，季前完全無人睇好
所以覺得harden比lbj更值得拎

季前目標第八

agger harden 改左好多
當然少啲to就更正

佢咁既打法好難少 to

5.8真係好離譜

撚到場波咪得

我打2k point guard my career 26+4+13.5場均都5.1 to

我場均好似7個steal

我第一季stat 呢家avg 緊26+4+13.5+4.5+5.1to
不過真係好易steal, 我五次三雙有四次係10steal, 有一次大四喜

不過玩12分鍾一節好考意志力

所以我覺得基石個stat 5.8to 都係可接受 最緊要佢嬴到波

Harden 係值得拎
所以我都話 LBJ 贏係爆冷
今年領先嘅個個都有樣明顯缺點俾人話
Harden TO
WB 戰績
Leonard 體系
相對 LBJ 係四平八穩
佢唔會拎好多 first place vote
但 second place 同 third place vote 應該會攞唔少
Harden 同 WB 分薄 first place vote 的話
LBJ 隨時靠二三名票贏

Bogut

基石全勤場均大約35min
lbj得閒又養生

分薄完咪又係拎第2
要贏基本上要大部分都投lbj > harden, wb

休幾場wfc
lbj成個career都未全勤過

NBA 𠝹票論

兄弟藍球
我皇人緣真係好

戰績論嘅唔投 WB first place 都唔會投佢 second place 啦

咁都只係有機會mvp point: lbj > wb
但都要lbj > harden先得

個球都係炒完之後個波跌番落佢度射多次
刺係連續2球輸板比人reshoot3

wb to唔少harden幾多又輸多樣

今年二三名肯定kawhi多
已經冇咩人再話kawhi係體系球員
明星賽之後接近一半嘅比賽佢都係關鍵時刻takeover
一命救全家 跳脫於馬刺體系之外
關鍵係如果馬刺真係反cap到勇士
Kawhi mvp呼聲會突然提高

戰積咁差冇架

唔上第一都無人記得馬刺存在

贏哂勇士就大機會
其實佢位置好尷尬
好多人話 LBJ 休息多
但多得 Pop 現時為止LBJ 同佢嘅出場數係一樣56場
缺陣嘅比賽馬刺4勝2敗
Cavs 係5場全敗
我話佢輸體系係講呢樣

個人排的話 Harden> Leonard> LBJ> WB

庫班：WB表現令人印象深刻，但我評判超巨的標準不變

庫班接著說：「標準就是標準，常規賽拿到50場勝利並且贏下一個季後賽的系列賽，他必須做到一次。」
庫班之前表示，他對超級球星的定義是帶隊在常規賽拿到50勝然後贏下一個季後賽系列賽的比賽。

好撚嘔心

咁球隊贏波都叫輸體系嘅咁真係吹脹

今季馬刺體系咪係Kawhi

單打波多左咁多仲體咩系

而家先得閒睇返火箭對熊
harden 1,3節後段居然係防gasol

LeBron James三分球命中率今季大幅提升，他還有弱點嗎?

罰球

隊友

小寶好勁,1打2

間中聽到退化或養生波
但睇數據似近年最屈 (罸球最外)

如果到下個post,搵巴打開個主題講下司機30000分啦

Ok收到

steve kerr鼓勵curry條片好正
carry on my son

掉轉睇
就係養生先場場波都keep到個態

宜家d防守真係同harden咁上下

Dell Curry:

成日係劣勢就會智商急降咁
上次打猗諗住"kick" shumpert
打湧嗰陣就拎實個波行

真係拎實個波行

防守散步，先keep進攻高效

休養生息

官方：76人跟發展聯盟中鋒Shawn Long簽訂十天合同

簽咁多底做咩

Embiid收咧,OK8膝傷,收番Holmes一個矮PF/C

你睇下另一邊kawhi場場又要攻又要分身一守5變成咩樣就知

哈登5.8to 都值得拎MVP

一係佢一係西書架啦

咁佢機會大西書好多 戰績問題

其實76人係咪應該換教練
內線一直都傷患嚴重
就算換咗球員都一樣重傷

咁唔開教練事
Brown佢唔差

我覺得暫時harden>lbj>kawaii>it>wb

係睇kawhi之後會唔會有啲好癡線嘅stat加反cap湧
咁就有啲機

有限制embiid上場時間
咁都傷真係冇計

76人都叫盡左力去養住用

Kawhi Leonard榮膺西區單週最佳球員

Leonard上週出賽3場，場均32.0分9.0籃板4.3助攻4.0抄截，包含背靠背延長連勝，帶領馬刺將連勝紀錄延續到7場。

這是Leonard本季第2度獲選西區單週最佳球員，生涯第4次。

目前馬刺在西區排名第2，落後勇士2.5場勝差。

狃弱人

教練已經限制過三個C(noel, ok4, embiid)出場時間
但三個都玻璃都無計

新仔中鋒都好似偏玻璃

Bogut上

即傷

嘩如果咁樣就大傷,真係世紀大間諜

馬刺加勇士：重唔陰到你

沒有安東尼 什麼都不是

我皇今年d罰球真係

騎唔係又輸下話

又傷幾耐呀！騎傷晒d 人

騎有冇得waive左佢簽翻sander

侍仔好癲

好似自己話嚴重

今日放假等睇馬刺對火箭
唔知馬刺今日會唔會輪休

Love幾時出番黎
Jr又傷 騎士可以自己搵食既 得番Lbj同ki

Andrew Bogut said "I think I broke it," referring to his left leg. At this time it is not know the severity of his injury.

真係冇晒野好講，騎年年都傷晒d 人

Rondo單節19分

Angrew Bogut重玻璃過玻璃

其實買得bogut 都預左
bogut 無傷既話貴到頂薪

都冇諗過快成咁大佬

勇又打得咁辛苦

我勇超級卧底

又輸

手感仔 冇手感

簽返AV咪得囉

原來卡達朗簽咗一線鷹
人生贏家

佢地個地獄賽程 唔講以為係lbj set比佢地

love jr bogut playoff 出唔出得返？

無交寬頻費，我勇大炒緊一線鷹幾分

手感勇＝吳國
BOGUT＝黃蓋

我皇=呂布
身體好撚勁+係咁轉會

咁又未到3姓家奴

Matt barnes仲好好波

有咩分別? 而家隊CAV同之前隊CAV已經唔同哂啦
話佢3姓唔過份

加埋大胃西好好J

今日會唔會騎勇都輸曬

FF
今年Final: 箭vs塞

kd下年離隊入塞
勇正式散band

有機騎勇刺輸哂

59秒

勇班bench今場好波

我黃又冇哂人 快d 整番件make play 既中鋒比佢啦

上年係勇咁健康 係去到final先出事
今年一黎騎就咁快玩完

人唔到腳到。
自作孽黎。

右腳扭傷無力平衡先攝隻左腳啫

一定係咁啦

睇錯,係左腳傷喎
咁抵啦

Ellington

騎士中鋒Bogut左脛骨骨折

垃圾刺

Gg下年見

佢新人果時 唔錯 好多本書都話佢有前途
點知咁化學
再咁傷落去 無架啦

小牛好波

拎左隻ring 都叫威過
你睇下oden

合理
連2ot chur到盡
得一日休息
都回唔哂

騎士回收站

換左個Noel返黎好駛好用

又要睇kawhi一命救全家
佢咁玩法唔擺得好耐

守harden都守到腳軟,又要攻

基石

我皇俾熱水炒20分
無我皇又輸,有我皇又輸

3分雨

伸腳kick人抵撚死

兄弟籃球

抵死啦Bogut
想陰鳩人點知俾人收咧
騎士打劫得咁開心又Bogut又D-will啊拿

係我唔比貨

兄弟籃球呀

希望唔好waive

熱火3pt rate暫時55%

猗罰球都係得60%

上年開始已經無期望
直接當你係tony allen會開心D，三分係bonus

屎綠你係唔係搏屌呀

基石仲唔係MVP

熱火前日炒完騎班BENCH, 今日有皇同IVRING復出都照炒

睇黎BOSTON有機搶第一

好似上場咁反cap贏嘅
不過都好難

火箭級數唔同啦

箭真係好勁

熱水今日準到仆街

繼續睇雙塔

我皇兩個救命3分

仲差成11分

琴日先輸比太陽

我勇打防守都幾好睇

此消彼長
如果馬刺唔係打左兩場ot嘅咁會有得打
而家體力明顯唔夠就會gg

咖哩仔好慘 幾球都冇吹

場場都想睇

係後面成個攝入去果D應該要吹

KLAY

啱啱想話佢上電

騎士追唔追到

即整球air

湧啲第3節真係唔講得笑

應該冇啦

又係可愛救全家

有機會wo

睇下我皇發唔發癲

侍仔-6,玩完啦猗

鳩射左球3分

Cavs 真係養生得好緊要..
第四節同一至三節好似兩隊波咁==

cap圖貼比分丫喂

冇啦

仙道杉仲係度係咁幫保吉打j話騎冠軍硬
講左啦實傷

Kawhi:又得我有打卡番工

其實係咪特登連輸俾熱火踢走活塞

呀～唔記得左好兄弟鳥人係邊隊打緊呢

可愛：屌你點唔自私

我皇輸就梗係特登

熱火入playoff,可能第一輪對cavs

一定係，LBJ 邊會輸

熱火: 我唔係tank緊咩?